[hkbn][jj插沙]新買電腦 上唔到網

是咁的 換左部電腦 插左上網線都連接唔到 但舊個部得 我應該點做 順帶一提 屋企有兩部電腦 唔知關唔關事
利伸電腦白痴

lan卡driver未裝 好似係

上網搵教學話去裝置管理員搵網卡更新驅動程式
但我係裝置管理員到搵唔到網卡 得控制卡同其他野

搵你底板型號的driver裝一次啦

已解決 thx